[討伐黃牛] 次次想睇演唱會 都俾班仆街黄牛買曬啲飛

有冇人想一齊扮買家叫佢留飛 最後唔買
或者約佢地交收然後放飛機
蝕死佢班冚家剷

等想睇演唱會嘅人唔使買貴飛

黃牛仲賤過做龜